估下全球幾時對香港出旅遊警告

屌你老母仆街林鄭

有排都未到香港